呢個page打住本土名義但宣揚612係暴動

香港本土力量 Hong Kong Localism Power

發覺佢D片依加o係藍絲谷中瘋傳

仲話基督教係專教人暴動

呢個咪何志光個page

何志光一人組織
最出名係16年立會選舉日以繼夜狙擊毓民

原來條友叫何志光
真係唔識佢
佢依加o係藍絲圈中好出名
大家幫手report下

兒登真喺兒童嚟

香港本土力量 都好似發現新大陸咁

feel到佢句句都好有私怨味

我識野少咋 唔關其他巴打事
我係見我媽成部電話都係佢D片
我先去search下佢
唔知原來佢咁出名

成班00後社運新丁真係好煩